سمير نصري ينقذ مانشستر سيتي من كمين وست بروميتش .. (فيديو)
 انتزع مانشستر سيتي فوزا ثمينا من مضيفه وست بروميتش ألبيون في المباراة التي جمعتهما السبت أبريل نيسان ضمن المرحلة من الدوري الإنجليزي الممتاز لكرة القدم فاجأ فريق وست بروميتش الضيوف بهدف سريع سجله لاعبه ستيفان سيسيغنون في الدقيقة السادسة من انطلاق صافرة البداية وأدرك النجم الأرجنتيني سيرجيو أغويرو هداف مانشستر سيتي التعادل له بحلول الدقيقة من ركلة جزاء ومن ثم اقتنص زميله الفرنسي العائد من الإصابة سمير نصري هدف الفوز في الدقيقة من زمن اللقاء ورفع مانشستر سيتي رصيده إلى نقطة في المركز الرابع مقلصا الفارق إلى نقاط بينه وبين صاحب المرتبة الثالثة أرسنال الذي بحوزته مباراة مؤجلة وسقط في فخ العادل مع وست هام في وقت سابق من اليوم أيضا ضمن هذه المرحلة بينما في المقابل يشغل وست بروميتش ألبيون المركز الثاني عشر برصيد نقطة  